# Curso de Git - boson treinamentos

O que é GIT

Um sistema de controle de versão distribuído é similar aos sistemas centralizados, porém sem necessariamente possuir um servidor central para armazenar o histórico de alterações do projeto.
